四千有找 128GB LG 旗艦

今日冬至，先同網友講聲「冬至快樂」，話說本身準備起行去做節，點知就在呢個時候，突然俾我見到，csl. 又推出左「大愛聖誕限時大激賞」，有一大堆手機限量以優惠價發售，當中 128GB LG 旗艦，四千唔使就買到，而大舖企硬唔減的三星 Galaxy Note8，亦都劈價最多九百。唔講咁多，立即 show 俾大家睇，有乜減價手機！

G6+

LG 不了